
                      A mi y a mi madre nos encantó. Escenarios, música, la acción todo más real, nada de super efectos especiales, carreras del coche con la moto, momentos más tranquilos pero que te explican cómo va ese mundillo, .......  Lo recomiendo.
        
            